<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="frases">
        <item>Que Deus renove suas forças e te dê coragem para enfrentar qualquer desafio.</item>
        <item>Que a luz de Deus ilumine todos os caminhos que você percorrer.</item>
        <item>Que o amor de Deus preencha seu coração e traga paz à sua vida.</item>
        <item>Que Deus abra portas que ninguém pode fechar e feche portas que não te farão bem.</item>
        <item>Que o Senhor te cubra com Sua proteção divina todos os dias.</item>
        <item>Que a presença de Deus seja constante em sua vida e guia para suas decisões.</item>
        <item>Que Deus transforme seus medos em fé e suas preocupações em esperança.</item>
        <item>Que o Espírito Santo console seu coração em momentos difíceis.</item>
        <item>Que a graça de Deus te alcance onde quer que você esteja.</item>
        <item>Que o Senhor te dê sabedoria para discernir o melhor caminho.</item>
        <item>Que a paz de Deus acalme sua mente e tranquilize sua alma.</item>
        <item>Que Deus derrame bênçãos abundantes sobre você e sua família.</item>
        <item>Que o amor de Deus seja sua força nos dias fracos e sua alegria nos dias bons.</item>
        <item>Que Deus cuide de cada detalhe da sua vida com perfeição.</item>
        <item>Que o Senhor te fortaleça diante das batalhas e te faça vencedor.</item>
        <item>Que a presença de Deus transforme sua realidade e renove sua esperança.</item>
        <item>Que o Senhor te surpreenda com milagres inesperados.</item>
        <item>Que Deus te conduza por caminhos de paz, prosperidade e propósito.</item>
        <item>Que você sinta o cuidado de Deus em cada pequeno gesto do dia.</item>
        <item>Que Deus te dê fé para continuar, força para persistir e luz para recomeçar.</item>
        <item>Que o Senhor te envolva com Seu amor e te dê descanso em Sua presença.</item>
        <item>Que Deus torne leve aquilo que pesa no seu coração.</item>
        <item>Que o Senhor seja sua rocha, seu refúgio e sua segurança.</item>
        <item>Que a misericórdia de Deus te alcance diariamente.</item>
        <item>Que Deus esteja à frente de cada plano e ao lado de cada passo.</item>
        <item>Que a bondade do Senhor siga você por todos os seus dias.</item>
        <item>Que Deus transforme seus sonhos em realidade segundo a Sua vontade.</item>
        <item>Que o Senhor faça florescer tudo o que Ele plantou no seu coração.</item>
        <item>Que a mão poderosa de Deus te sustente e te levante sempre que necessário.</item>
        <item>Que Deus cuide de você hoje, amanhã e sempre.</item>
    </array>
</resources>
